奧巴馬暗批特朗普：做總統應避免看電視社交網 免影響判斷

美國前總統奧巴馬周三（18日）在一個活動上表示，作為一個總統應避免看電視或社交網，因會影響判斷力。這番言論被認為是暗批經常在Twitter發文的現任總統特朗普。

國際數據及軟件公司Splunk周三舉辦活動，奧巴馬獲邀任嘉賓，他被問到任總統時如何分析大量資訊，奧巴馬表示，建立一支堅實團隊保持消息靈通是很重要的。他說：「總統這職位好比用消防喉飲水（短時間處理大量信息），你無法自行吸收這些信息，但你能確保你有一支團隊，盡可能有效協助你過濾信息，好讓你了解問題的基本框架。其他我認為有用的事情，就是不要看電視或社交媒體，如果你是總統，我建議你不要做這兩件事。」

奧巴馬指出，花時間在社交媒體，且集中關注民調及傳媒如何描繪你，會使有效管理國家變得困難，「這會製造許多雜音及蒙蔽你的判斷力，你會開始誤解一小部人的激情和熱情，就是對整個國家的感受，這種不健康的方式會動搖你的決定」。

美英傳媒普遍解讀這番話是暗暗批評特朗普，因特朗普經常透過Twitter作出抨擊，又喜歡收看有線新聞頻道，並關心它們如何描繪自己。特朗普過去6個月，每月在Twitter發文284次。

（衛報）

Shut the fuck up la 死左膠

個黑人係咪弱智㗎

佢當左商人頭腦=佢自己頭腦

唔睇點知世界發生緊咩事

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

原來雨革果陣唔幫下香港人係因為背後團隊分析左幫香港人對美國冇好處。

巴馬真係垃圾

自己管唔黎就話人地受民粹影響做唔到管治
呢個世界仲有邊個唔知係特朗普操盤輿論先得架

香港班狗官都會上下fb

垃圾黑狗 你食撚屎啦

收皮啦，未見過有個總統卸任後仲成日公開干政

死開啦,屌你老母
就係因為你咁廢先養大支那

關你鳩事咩黑鬼

左膠咁多年放生中國，遺害文明社會

而家成個世界唔同左
事情係可以去得好快
仲係靠幕僚去收風做分析
做乜都慢半拍
睇睇港共就知

香港有個
雖然唔係總統

呢個黑人除左識講下演講，冇樣野做得掂，垃撚圾

香港攪到今時今日咁呢條死左巴有份做成

你收撚柒皮啦

養肥Chinazi嘅垃圾nigger，呢條千古罪人應該要加入清算名單啦

下下要人餵，
咪同雜總一樣乜撚都唔知囉

你自己玩Netflix 叫人避免電視社交網絡

乜都唔睇咪養撚左中共呢啲邪惡政權出黎 有陣時左膠真係成事不足敗事有餘

養大支那搞到成個地球受害

離地左膠

你乜都唔撚睇咪脫撚晒節唔知自己養大左一個現代納粹

收聲啦

完全唔明點解個個吊Obama，佢係客觀上黎講美國史上最好嘅幾位總統之一，由政職到個人道德都係少有嘅好，完全唔係Trump之流可比。
雨革無撐香港人？佔中9月尾開始，佢10月頭就多次發聲支持。當年popo無咁離譜，我哋係真係做緊違法行為而人權未好似今次咁受到咁嚴重威脅，美方無咩可以實際落手嘅空間。
佢舔共？美國重返亞洲就係由Obama年代開始。TPP握殺中共貿易如果無Trump退出比貿易戰對中共打擊隨時更大。只係當時要先俄後中，先顯得對中共無咁明顯動作，但係俄國係比佢打到得番半條人命，靠收買Trump先翻到身。

shutupla，呢條友都有份令赤納粹坐大

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

好難想像一個全國政協副主席689要日日fb擦存在感

美國比你累死

咩年代呀

收嗲啦 NIGGA

所以你咪企到高一高囉
一啲都唔貼地

力架馬依d裝模作樣既左膠，實事唔撚做，成日做glory hunter搶道德高地扮大愛，結果依8年黎累積既問題要trump 同共和黨執番

中共、isis、伊朗危險，全部都係力架馬在位8年無所作為造成

條友真係唔識架wo

Still better then you

U FED CHINA UP

食屎，就係你嗰8年搞到支共坐大

佢好似當冇事發生=和平
但養大左邪惡勢力後患無窮

死廢柴

真廢up

點打到俄國半條命？克里米亞照入侵

佢自已咪就係離哂地剩識奶囉

都on99,唔怪之得，你上任之後咩都冇做啦，抵比中共蝦到上心口

正想講

收皮啦

佢話：「你無法自行吸收這些信息，但你能確保你有一支團隊，盡可能有效協助你過濾信息」

原來皇帝真係會俾太監把弄朝政

我以前一直好鐘意Obama 而家不了

屌你老母死黑鬼 就係因為你咁撚廢所以搞到中共咁囉 屌你仲喺度講風涼話

似你過氣咁撚廢咩

等睇侵串返佢

Obama bin Laden

美國689

就係因為你呢隻黑馬任意放縱

收皮啦死黑鬼

黑鬼收皮啦 冇左膠今日支共會坐大?

班加西事件多得佢唔少

史上最好既幾位？

退休就收皮啦
你做2屆，養撚大左中共

[真係要人］920荃灣區中學生人鏈

佢係咪活係自己既世界入面
養到中共呢隻怪獸咁撚大

收嗲啦死黑人 就係你縱撚到中國咁撚樣囉
等同當年英國張伯倫一樣

nigger suck my dick

死力架

左膠食屎啦

支持特朗普恢復黑奴政策
我第一個買奧巴馬條撚樣黎我屋企

死黑鬼

佢嗰八年入面 就係支那肥得最快嘅時間 呢條友絕對要為後世負責 任由一個極權國家挫大

284次笑左出聲

佢任內都話要重返太平洋 TTP
養大中共係佢再前兩個總統責任更大

食屎啦 死nigga

傻閪奧巴馬

仆街唔怪得美國搞成咁

白癡，奶共死黑狗

咁咪變藍絲囉

花幾千億買世界和平，你比錢果下work。
但把獨裁政權養肥，你唔比糖就打番你

收皮啦死力加廢老
自己養撚到班仆街同左膠肥晒
要人幫你抹屎仲要咁多廢話

俄羅斯係2014年入侵克里米亞，然後馬上比人經濟封鎖加油價控制黎攻擊
俄羅斯gdp
2018年 1.66萬億
2017年 1.58萬億 （Trump上台）
2016年 1.28萬億
2015年 1.36萬億
2014年 2.06萬億 （攻打克里米亞）
2013年 2.3萬億
2012年 2.21萬億

Trump同中共開Trade war只係令中共gdp增長由7降到6，中共都喊苦喊忽，而Obama出手俄國gdp係跌左近一半~

佢係香港肯定係只睇 TVB 嘅廢老

黑人不宜做總統

咁佢自己兩個任期做左乜柒

結果而家中共咪得寸進尺囉

排隊啦

自己8年一事無成 出黎教人點做總統

返非洲啦

Trump個twitter都有團隊manage啦啩

social media 年代仲可以咁大言不慚話唔好睇社交媒
真係癡撚線 返撚左古代咩

收聲啦 死黑鬼

下下等人專人每朝總結匯報世界大小新聞，死得啦，食殘廢餐

已經無人記得奧巴馬上台嗰時美國失業率10%

連登仔嘅國際視野真係天上有地下無 ...

林鄭呢樣野做得好好

Trump呢三年做嘅嘢 分分鐘己經多過佢嗰八年

離地到

如果佢識689.一定係串緊689

懷疑trump 既商人收風能力？

講真 其實我地既大大應該都係冇睇新聞係米
次次出黎講D野都相反
都唔知係米佢下面既團隊跟本就俾唔岩料佢地
成日錯判民情米唔睇新聞囉
明白有好多唔同既信息
但可以自己判斷囉
唔睇又真係ON9
你又知下面同你講既一定岩

收啦奧巴馬

選舉來了

當日參選成鳩日講change ，但任期完結都係得個up字

要對付中共同對付俄佬個方式好唔好，2邊經濟都唔一樣，加上中共有香港回血

縱容中共強大就係呢條死黑鬼

咁同中國人有咩分別
人地過濾左既資訊
團隊有立場
你收到既資訊都係有立場

咁請你解釋下，點解個時中國經濟咁好

維尼靠呢條粉腸得主掘起

睇藍絲page

trump :

林奠係咪都係咁乜7都唔睇靠班太監過濾比佢？

同俄國比 最大嘅問題係中共各方面都滲透咗入全世界

連中學生都知應該盡量睇返所有報紙，包括對家個d,
然後先落評價，咁先係客觀

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

林鄭

唔係呢個黑人前總統大陸唔會咁放肆

食撚屎啦奧巴馬
講呢啲說話證明佢都係離地撚

金融海嘯後帶領美國走出蕭條
係共和黨茶黨控制號議會上成功簽署巴黎協議，伊朗核協議，全國醫保，TPP
帶領美國重返亞洲，經濟制裁俄國
未計佢係第一個黑人總統，攞埋諾貝爾和平獎(唔知為咩），歷史上都好難搵到9個比佢做得好嘅總統掛

但最後證明伊朗核協議根本冇撚用

收皮啦你廢柴黑鬼
你唔係咁撚廢嘅話就唔會比中國食住咁撚多年

講到好似俄國唔係咁，一手推動Trump成為美國總統，中共嘅滲透做到咩？

成堆留言都係種族歧視 搞乜

nigga

何止
仲有中東撤兵導致ISIS掘起

比起昂山素姬， 佢個諾貝爾和平獎都應該被褫奪

唔係無燃用，係Trump刻意將所有Obama簽嘅野推翻。

我屌晒你地!!! 你地求緊兩黨幫手但跟手就屌鳩人地個前總統。你地係咪唔知乜野叫大局觀?

佢個仲總統做咗8年都冇作為，仲要比中國崛起，養肥自己敵人

呢個真

口吻咁似廢老

睇電視上Twitter 先貼地

咁點接收資訊？
淨係聽你團隊講既野就好客觀？
知唔知咩叫偏聽偏信

死力架馬

收撚皮啦，我以前都唔鍾意講力架
但就係你隻力架馬養到支那今時今日咁串

自己吸收力差就認為人地都係咁差

睇下成果就知高下

奧巴馬根本乜撚都做唔到，醫保又做到一舊舊，伊斯蘭國又搞唔掂

廢老

奧巴馬=恐怖分子

唔記得要不推文發佈，呢D post 出既目的就只有引人屌obama, 對成個運動0幫助，但總有班傻仔推呢D post

利申: 我係傻仔

請問閣下做總統個時唔睇社交媒體，做過D咩英明決策呢？

更係啦，佢同拉登根本冇分别，連個樣都似

奥巴馬

TPP要派錢俾東南亞，D廠仲要慢慢先搬
侵侵一野加支那稅，所有廠既刻雞咁腳趕住搬

效果一樣，不過一個就立刻見效，仲要有錢收返當幫補

所以侵侵既商人思維對玩政治出身既人唔會明

收皮啦黑鬼瀨共膠

但係奧巴馬本人言行響社交網站流傳最廣泛

死垃圾黑鬼，永遠得個講字，在位其間佢到底做過乜撚，２０１４年新彊成立集中營，佢又去撚左邊？

你見佢上任8年已經比中國入侵晒電力基建通訊
唔係有trump美國死左都唔知咩事

聽起黎 有d 離地

Nigga

離地到呢

TPP係長期戰，而且10個打1個，對自身經濟無影響，又增加區內影響力
Trade War關稅係一打一，傷敵一千自損八百，關稅最後都係會轉移番比自己國內人，根本無可能持續
侵侵依d淨係識洗黑錢嘅商人，唔會明政治係點運作。佢好彩美國家底夠厚，但係有幸做多4年嘅話，美國就9成9要踏入有史以來最長衰退期

垃圾左膠

古代咩屌，自己out左就出少句聲啦

好想問當時美國經濟差到咁嘅地步點樣可以同一個啱啱係如日中天嘅中國硬碰? 你係美國人，你都想個政府搞掂內政先搞對外干預啦。特朗普今日對中強硬嘅籌碼, 你估係邊個整出嚟? 今日美國經濟嘅增長好明顯係上屆政府嘅功勞啦, 仲好意思話人冇做野? 你比特朗普咁樣亂玩個經濟多四年衰退番落去都似, 搞壞曬啲同盟關係, 擺明攞彩嗰啲土耳其阿拉伯東歐又唔罰佢地, 搞到自己一身蟻到時仲點有本錢對中強硬?

唔撚係因為你條撚樣做左八年做大左中國
又點會搞撚到而家成個世界咁撚亂呀！？
仆街力架馬你收皮啦

唔好多作批評好嗎過氣力架

中共同咁多非州國家建立邦交 係咪想係黑人面前建立良好形象 美國黑人越黎越多

唔怪得黑尻馬執政8年既美國可以一事無成

等多幾年華為果d入侵哂，tpp都冇用
到時美國想反枱都反唔到

食屎啦佢，咩柒都無做過

即係做總統要變藍屍？佢講完自己笑唔笑？

世事就係咁諷刺，當初人人以為佢會係最進步 (progressive) 嘅總統，其實最保守，上 social media 都話唔好；貌似最保守嗰個，其實最前衛。

對華為中興做野，唔係Trump時候開始嫁，調查同制裁中興係Obama時代產物

鬧還鬧，唔好用佢膚色黎鬧呀，一陣比人話我地種族歧視！

收皮啦死左膠，係你令到全球邪惡國家崛起

同的和理膠一樣

離地就最好啦 冇俾人影響判斷

養大兩個破壞世界嘅邪惡組織嘅千古罪人拎諾貝爾和平獎真係好撚嘔心

你對牛彈琴，大部分連登仔對美國總統認識係零

Obama做總統個陣都唔知小學畢業未
Trump反中味支持囉

總統做過啲咩，出過咩policy，做總統個陣國會由咩黨控制，完全係無考慮過。

係美國Trump supporter大部分都係低學歷窮撚廢老
用香港嚟比較就同藍絲一樣

之前有人話搞lihkg英文版文宣我真係笑出黎
如果俾人睇下連登仔有幾racist， 有幾sexist，我肯定國際support度大減

見到d人為左Trump依條燃樣黎吊Obama，我真係唔識講
只求我地唔會成為Trump手下嘅condom

正想講 +1

去撚咗佢Twitter小佢

唔上網點知世界發生緊喵事lol

唔怪得知呢隻黑鬼咁撚離地

大導演打算等香港打唔贏再拍多部紀錄片啊？

明明嗰陣畀蝗改名做奧觀海咁笑

垃圾黑鬼
唔抵得侵侵搞到美國咁好景

死左膠成個689咁

你都on撚9
睇電視唔得,但上真人show就得?

on9
做到總統都唔識理性分析？
華府咁多analysts
大把有數據support 既facts 以正視聽啦
會唔會太old school

你在位時咩撚做唔做攪到全球赤化

全世界多得你唔少

收皮啦派錢馬！
美國真係多得你唔少！

所以佢咪咁離地囉

黑人識閪政治咩，去打nba啦

唔明點運作但玩贏咗個總統選舉⋯⋯
我都明連登盲撐trump個風氣係有問題，但你哋會唔會吹奏得奧巴馬太過分，點講都好，我哋香港人梗係最care佢對支政策成果，which真係好曳

仲有調查都話咗唔可以話俄佬干預幫咗trump，夾硬咁講有啲肉酸，唔通又講埋希拉莉deal好賣台、拜登親戚同新疆集中營有路？

奧巴馬極端左膠

用愛與和平對待美國同isis

最後幾多人受害知唔知

白痴先會信TPP
美國淨係單挑支那狗國內已經咁多唔同意見
都搞左成年幾先開始入肉

加埋TPP唔撚洗做啦
做一個action可能要成1/2/3年先推得郁

揀打俄狗直頭係IQ上既錯誤
係人都知俄狗/伊朗/北韓/委內瑞拉背後就係支那出錢
唔打鳩個金主,就去打俄狗做乜?
普京死鳩左之後,俄狗就會玩完

離地離到呢

黑鬼治下：

isis出世
養大支那
姑息伊朗
叙利亞大亂

仲有冇？

中國同isis

其實好似侵侵咁玩社交媒體先最貼地 最能了解到公眾想要同需要d乜

真係要追究係喬治布殊同克林頓，蘇聯解體之後俄羅斯係葉利欽係親西方唔襯機收伏俄羅斯仲當佢係敵人，話就話鷹派但比佢入wto養大佢不作為，打阿富汗同伊拉克除左燒銀紙同每日電視機要睇下自己屋企人有冇陣亡之外一無所得

靜啦黑鬼

個團隊都弱智

奧巴馬真係垃圾泥

Mueller調查係指明Trump團隊有通俄，十幾個人已經被控告並定罪。Trump自身有可疑，是否提告要交DOJ決定。
無話吹唔吹奏，只係Trump同Obama真係太大對比。如果講話對事不對人，就今次事實，Obama只係暗指左一句，並無直接指罵，講出嘅仍都係常識，總統對新聞資訊尤其好似Fox News依d咁有立場嘅channel係應該避免，主要資訊來源應該要係白宮嘅intelligence

含撚啦奧斑馬

on9
做到少少嘢係佢應份
仲要任期內養大ISIS,中國同北韓三大邪惡軸心
佢佔中嗰啲所謂發聲都心照到暈
多撚謝你講兩句喎
乜條黑鬼唔係打開人權牌㗎咩?

掃緊你啲蘇州屎呀屎你老母？ @BarackObama

同意，佢地太仁慈

對共產黨支那狗，不能姑息

obama = 飯民左膠
trump = 天琦/陳浩天

佢兩公婆似想做明星多過政治人物

仆街nigga收爹啦

食屎啦 大愛左膠 8年黎做左乜
成日淨係識煽情幫左幾多小朋友乜乜乜

咁睇咩？睇聖經？

點太大對比
講再尾咪又係Obama package靚
第一個黑人總統,識搞PR
由佢一上任開始就話係最偉大總統極度偏頗

養大三大邪惡軸心不在話下,失業率去到10%, obamacare條數搞到pat屎咁,仲要搞個雙非政策嚟引非法移民入關

咁團隊有25仔咁點算

黑鬼作為基督徒對維吾爾族人有咩感覺？

Social media既algorithm 本身就幫你過濾晒，盡量只會show你想睇既野，慢慢你個人就變得唔客觀
當權者係要顧全大局，唔應該只吸收一邊既資訊
奧巴馬咁講絕對冇錯，唔洗一見到佢就踩，見到trump就奶

有一對團隊幫佢搞啦

點大對比？Obama Package靚？
佢一上任面對嘅係美國史上最第二大經濟危機，中東兩條戰線（美國史上第二貴戰爭），俄國對西方進逼，國會係中期易手共和黨，共和黨成為兩會多數黨。係依個形勢下佢完成左以上我所講嘅政蹟。“非法移民”係一個不存在嘅問題，由2007開始到現在不斷下跌，Obama在位其間並沒有回升。養大邪惡核心，Obama在位其間解決伊朗核危機，做低俄國，開啟重返亞洲戰略，ISIS短暫掘起後係佢任內基本解決，何來養大？Obama任內失業率由金融海嘯後嘅10%跌到離任時嘅~3%。Obamacare條數點樣成pat屎咁，求指教
Trump一上任，經濟當時係史上最好，中東戰爭基本完結，兩會依然由共和黨控制。佢放過瀕死俄國，背棄簽署左嘅巴黎協議核協議TPP。用左頭一百日想做低Obama Care，但係共和完全控制兩會下都做唔到。為左一個要花費過千億美元而且成效成疑嘅牆佢主動關閉政府34日。唯一做過嘅野就係為富人減稅，同打貿易戰導致經濟下滑。

最廢總統

obama垃圾, 養大支那

好多年前我講呢句
啲人串返我obama咪一樣做到美國總統
而家

咪玩啦 幾好咪又係政客思維
咪又係要班有錢佬課金先有得玩
Trump trump想點就點係因為佢唔洗睇金主臉色

我地既特首咪係咁囉
唔睇電視 唔睇社交網
全城人反對修例 佢話全部人唔了解條例好處

其實呢d左膠 係呢個時勢真係share佢d 意見都哂has

好似你咁咩力架，8年乜都唔做先搞到支共今日咁囂張

佢收皮啦 就係因為佢無限放任支那養惡左佢地

奧黑

奧巴馬死撚開啦
死黑鬼

俄羅斯最大問題係普京依隻睇蘇聯霸權死心不惜既前KGB特務，用蘇聯既失敗經驗玩集權統治

不過普京死左俄羅斯係咪就玩完/變好 就好難講

有理有據雖然我本人好支持Trump但Obama無其他人講得咁堪

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

收皮啦 黑人 唔洗你做呀！

之前睇過書本，講當時蘇聯解體後，西方國家無幫助葉利欽政府發展經濟。結果葉利欽執政10年，經濟重係一塌糊塗，俄羅斯民眾覺得俾西方國家既民主自由價值觀欺騙，助長左普京依個極權政府上位，走番回頭路

但係奧巴馬成日推介美劇喎

Trump 係近代美國史最偉大嘅總統

每個人做野有自己一套方式姐

屌你養到chinazi咁撚惡都未同你計
收爹啦關你柒事咩

不過唔好話人nigga

你太主觀了

>非法移民係唔存在既問題只係你站係人道主義立埸黎講 有冇問過比非法移民影響既人? 仲有係Obama任內都有大量deport非法移民 到呢家trump做就會比人話係racist 呢個係fake news推左幾年既agenda, 如果係唔存在既問題點解你obama年年deport咁多?

>obama任內比俄佬拎埋克里米亞 請問點做低俄國?

>ISIS仲好笑 咪就係obama任內一手搞起 到呀trump早排先宜布滅左9成+搶番D地

>obamacare 係政府過度干預令個cost上升太多

>減稅點只為富人? 中產冇份? 不過你話係咪可以富人減少D就可以討論

>貿易戰導致經濟下滑

華為請一大班律師玩程序玩十年八年都未制裁到啦
一係又比共匪扮簽咩協議, 又拖三五七年
奧巴馬咁斯文, 比人呃都唔敢反枱, 再拖三幾年支那到時真係反枱都唔驚

Social media先係表達民意既集中地，垃圾鳩溶都整個hkg報facebook page啦
當然，你都可以話係民粹既你唔想處理就話係民粹而唔係民意，easy job啦，離地撚

我以為你講街坊拹會林大總統

就係依個黑鬼8年搞到ISIS同中國壯大

補充番 D人成日話美國經濟好係obama功勞唔關Trump事 我一年前開過post引用 特朗普經濟顧問在白宮記者會列舉多項數據反擊奧巴馬

不要再做hater了 好嗎

咩年代呀

資訊同風向好重要

靠人講已經唔係真實情況

呢條力架仲廢撚過阿狗嗰個 pepe

屌你老母

以前覺得奧巴馬好勁,
但近依一兩年先發現奧巴馬係中共坐大ge最大原因,
自此覺得佢係死左膠無撚用
得個講字

黑人真係弱撚智

收皮啦 左膠

美國總統玩左八年都比抄登仔話弱智

...............

思維落後到呢

人地侵就係Twitter網戰打個總統寶座返黎

唔怪得知隻力架 咁撚離地 原來唔撚睇電視 同上網睇民意

trump都比人話弱智啦

Trump 用Twitter 都已經撚尻全世界

相反黑人

比錯正皮

俄佬攻入克利米亞

you did nothing obama

侵完全開啟左新既 政界Leader 同世界溝通既方法

而且好可能係未來趨勢

同林鄭一鳩樣

偷人技術既華為，fake 5G

之前michael moore套戲，有段講奧巴馬個種偽善真係好正

叫奧巴馬收嗲返鄉下種綿花啦

相反支共下下用外交部發言

你唔係以為cap幾張youtube圖就叫比咗source呀？

仲要條youtube片俾人delete咗account
啲圖misleading到

最好笑係張張圖Nov 2016就開始升
原來trump係神仙，誓都未宣，咩政策都未過經濟就自然爆升

依啲垃圾圖真係fact check都費事

你又唔撚洗咁勞氣既 比番條片你啦

其實呢有利好消息既時候 D人信心大左 個市同投資自然會升同多左
仲有你睇graph識唔識睇trend? 你剩係睇2016 nov把撚咩

同意
仲有 都幾多留言直接用人膚色來攻擊
都唔知係paid三毛來tame啲pro democracy folks 定真心racist

想要梳蕉都唔洗咁丫

黑人真係笨柒D

以前個個都話奧巴馬好
Trump係癲佬

依家

日尻見人心

香港過到呢關
永遠支持共和黨

突然間諗起前任梁特首既做法

香港都有個 不過唔喺總統

多謝佢 比中國堀起

當年奧巴馬唔係用fb打贏希拉莉既咩

Trump trump做嘢唔洗你教

就係你條撚屌養到赤納粹咁狀大
佔中果陣重唔表態支持香港人
搞到佔中無曬外援支持
你條撚屌有咩資格批評現任總統

收皮啦！唔通學你咁咩，美國史上第一廢柴總統

當年對奧巴馬好有期待, 見住佢對中國低姿態, 先知道佢係垃圾。
佢贏希拉利真係贏個黨同贏在佢係黑人咋。

push

所以中共以前咪越贏越有

同689一樣成個怨婦咁

可唔可以唔好講啲種族歧視嘅嘢...係咪唔記得外國記者會moneg CNN

呢條nigger有份比中國坐大

所以話種族真係有高低之分
一個單靠PC牌上位，搞到支納粹威脅全世界既垃廢柴，仲好意思教被喻為歷代最強 總統做野

個人道德，話之你殺人放火，做到野就得啦，垃圾nigger做過乜撚野呀，佢放任支那坐大呀

THIS

你就唔識睇graph
將個graph cut前cut後嚟mislead人

自己拉長條時間線呢睇啦
08金融海嘯大跌
升係obama時代帶起
Trump只係keep住個勢

不過同你啲trumptard講多都晒氣
btw Kevin Hassett依條友都已經頂吾順Trump今年6月辭咗職

我屌晒你地老母
心入面講算啦
種族歧視係公關災難
幫對家上子彈

抵你落台後冇乜人理你，成個人都廢嘅，連思想都戇尻尻

可唔可以比番小布殊做總統

成班連登仔係到攞人膚色來鬧
唔知仲以為上咗藍絲forum
成日講乜we connect真係笑死人

Obama the nigger

好似你咁不問世事咁on9咩

喺reddit話 I support Trump，成堆左膠會入嚟屌鳩你
但係如果你話 I don’t think Obama did a great job as president
有一半左膠係收咗聲，另一半會打500字同你討論點為之一個good president

好撚心你啦 你呢兩張表同我上面果兩張根本唔關事 唔通你呢張有上升trend就代表我post出黎果堆圖係錯咩

經濟唔係得employmeny架傻系

當年自己點選贏？ 無fb贏到？

黑人總統在任期間一事無成

放生中國，仼由中國亂9咁嚟

八年期間搞到中國自以為是

十級怨婦
連唔到任好似成個香港欠左佢咁

左膠又病發 接受唔到trump有成就 開始要人身攻擊

用社交網絡, 係拉近同選民嘅 距離

Bill Clinton 以前六四都仲放生已經好有問題，Bush又係乜都唔撚理

住喺山窿好唔好

搵兩張employment上升trend唔知做乜9 經濟唔係得employment架傻系
除非你證明到上面堆圖全部fake news , 我根本立係不敗之地

當年如果冇 Facebook
你條黑撚會上到去？

比侵侵搶埋份工既loser係到吠

黑奴後代做支那人走狗

兩個都係講緊Goods-Producing Industries employment rate
定係要啲英文字一模一樣先睇得明？

原來連英文都唔識睇
不過唔怪得你
trumptard水平係咁上下

政策上黑人總統係比較強但係保守，依家個白人總統雖然唔係從開政，但係佢夠膽做

佢個Change 就係Change 哂去中國

隻黑鬼任內咪又係成日拍啲懶親民既片上fb

你嗰八年淨係識打 golf

侵侵一屆未完就做咗十幾廿年總統所做嘅野

你真係好撚柒 我果張寫到明+條片講到明係blue collar jobs
你果張係all employee黎架傻系

但人地做得好你一萬倍，完

多謝奧巴馬搞到美國依家環境咁差
成班美國人都覺得中國先係大兵

陳水扁算唔算
得閒走出黎鳩up兩句阿扁踹共

上腦左膠正式收皮 快D接受現實Trump有成就

話奧巴馬道德好仲搞笑，偽君子，佢為咗打壓人搞到人入獄無人提

dinesh d souza ?

自己睇好過人地話比你知，唔怪得中國點解可以坐大，原來佢當年係咁樣諗既，唔應該睇社交網，唔去諗人地既睇法，拒絕接受資訊，等人地話比你知，你手下有冇私心又唔知，人地點樣講同實際情況既差距係點又唔知，例如人地同你講死左人，可能你未必會好大感覺，甚至會幫佢諗埋借口，未必會將個殺人犯諗得太邪惡，但如果你睇到段片/張圖係個人比人虐殺既，咁你先會明白個嚴重性去到邊

理性分析係要有，但如果認為思想同行為上要保持理性既，咁咪即係左膠，如果美國當年係咁理性既，到今時今日都未脫離到英國啦傻閪

到底你做總統定個團隊做總統，真正唔影響到係你會聽團隊匯報之餘，你亦都會去睇下坊間嘅消息，再FC，研究整理。

係左膠眼中始終當blue collar唔係人

算啦過氣非洲黑猩猩

奧巴馬唔係因為黑皮，選撚咩
垃尻圾

死開啦 養肥左支共 比你做多界 全世界含得撚

呢條廢物任內令支那坐大 + 間接幫isis立國
好唔好意思出黎

垃圾奧巴馬
希拉里賣台你一定有份
食屎啦你

你真係唔係扮架喎
Goods-Producing Industries 咪blue collar囉傻系

收皮啦，養肥支那出賣全世界

佢同689就黎連成一線
都係過氣又成日9up

佢當年咁都拎到和平獎 真係R哂頭
侵侵令到金仔都乖乖坐底傾 佢先值得攞

「你會開始誤解一小部人的激情和熱情，就是對整個國家的感受，這種不健康的方式會動搖你的決定」

話中有話，屌你老母啦奧巴馬，淨係識奶人同讓步。

收皮啦 人地做到嘢咪得囉

死左膠 好彩trump上咗任

平心而論，次接爆煲個陣接手，成手都係爛牌，無計

對美國黎講香港接受假普選對佢利益根本冇受損
照樣係香港搵錢
只不過而家貿易戰做背景，逃犯條例又引起眾多勢力警剔
先至會係呢個時候選擇介入順便用黎對付中國

總之黑人有柒事就唔講得
勼都拎種族歧視黎擋
擋完繼續錯都唔理

????????????
R撚爆我個頭，咩邏輯？
你可以話佢係ＯＮ９係左膠係廢
但唔係因為佢係黑人
Ｎ字係完全唔可以用

你真係好撚煩 屌你兩張圖唔撚同架傻系 自己較番岩個time interval比較都唔撚一樣啦屌

比埋條LINK自己碌落去employment睇下分開兩項架柒頭皮

屌你老尾Good-producing industries就冇白領架咩柒頭 supervisor算唔算白領呀

最好個幾位？
公認最好4個係華盛頓 / 林肯 / 羅斯福 / 列根
再下面係jfk 個堆
請問你個力架馬勁過邊一個？
政職更加得啖笑
可以令到極端恐怖組織獨立成國真係前無古人既政績黎架

仲有通俄門連cnn 製作人都自爆左老作出黎
你班柒頭仲係咁死撐

你真係好撚白痴
就算俾你講啱係唔同graph

All employee都有代表性過你blue collar only啦

不過依啲critical thinking既skill你無嫁喇
fox news喂咩屎俾你 你咪食囉

條黑鬼第一任做得幾好，但第二任做到成個傻閪咁，由得中國軍事擴張同搞一帶一路，唔撚屌鳩柒你都唔得

你呢D左膠虛偽撚真係好嘔心 人地個重點就係blue collar跌 關咩認唔認受性事 姐係blue collar跌就唔洗理? 呢個咪2016民主黨輸既原因囉

仲有唔好成日label支持trump既人就係冇讀過書同睇fox news
其實好多連登仔支持Trump唔係住美國架傻豬

收撚皮啦黑鬼
乜春都唔做坐撚大左中國呢條數你有排還呀仆街

你睇返佢第一個cm
第一句就話trump supporter (農民 /工業州藍領）係低學歷廢老

黑狗除左同性廁所之外仲有乜政績 求指點

其實兩邊都大把低學歷既人支持 民主黨冇農民 /工業州藍領票咩

睇佢個tone應該都係美國留學偽ABC比成個環境洗左腦 fox news ox news 講到明右翼媒體 , 點似得cnn msnbc 扮中立咁低賤

平時睇youtube / twitter 撚D大學左膠都知學歷不是一切

利伸: 本地U畢業

緊知啦

就係因為對連登仔黎講Trump反中咪當佢神咁拜
對美國政治環境嘅認知咪同冇讀過書啲美國廢物一樣囉
你已經係人辦啦

trump好過Hillary, 就係咁簡單

半年前 ：
連登仔剩係識歧視
唔知佢話trump supporter 係低學歷廢老又算唔算歧視呢

不過讀書人的事 能算偷嗎

我跟開美國政治應該貼過你
上面debate已經收左你皮啦傻豬

都話係美國留學偽ABC黎 我又估中了

57%：36% 俾你講到一半半咁

估埋佢一定係讀social science

剩係睇你點幫力架馬死撐已經知你幾識政治啦
細個聽開都係羅斯福帶領美國走出大蕭條
今手聽完你logic 先知原來係胡佛先啱

得啦得啦 總知農民 /工業州藍領投民主黨就係天資聰敏 投共和黨就係廢老啦 滿意未

呢挺偽ABC左膠學足哂大學白左套野 總知佢講一定岩 接受唔到其他意見 youtube見唔少

但佢為左經濟 做就左支共e個核彈影響全球
又促成左伊斯蘭國、伊朗
只係平穩咁將個炸彈送左比下手

其實佢地呢種咁不可一世 高高在上既態度就係gop 16年贏到Potus +house + senate 既主因

睇佢個撚款應該係美國住 正常係香港住應該唔會咁反Trump

講唔嬴fact咪發悔氣囉

真理愈辯愈明
有stats你咪post出黎囉

奧巴馬真係千古罪人黎

姐係點 我唔明你logic 36%唔算多? 咁呢班人仲係咪廢老?

屌, 岩岩入link睇先發覺57 : 36係college grad + , 其實你想表達D咩? 姐係民主黨多大學學歷既人支持係高等D ?

玩迴力鏢呀？
唔知邊條傻仔第一個cm 就話人低學歷垃圾

條友應該接受唔到現實傻Q左

睇番佢條link, 原來non college grad 既 係43% for Hillary , 50% for Trump

姐係點? 呢43%仲算唔算廢老票?

Ching 有冇睇動物莊園呀
Some animals are more equal than others 呀
唔支持dnc 就係低端人口

Hillary 賣台灣俾臭閪支那就係真理

其實佢認咪得 又要扮撚哂高尚真係好嘔心

你要咁講咁香港警察係咪都有好人？
藍絲都唔係廢老多？

其實Dem同Gop嘅voter base同香港黃藍voter base好似

小奧子係淋病fans 做總統要同社會脫節 咁點關注民生啊 難怪佢個時成日話change都越chan越差啦 個腦跌撚咗落廁所啊

香港同美國點可以咁比架傻豬

香港既情況係廢老=藍絲票 , 黃絲=後生+學歷高

美國老人 =/= 香港廢老

千其唔好混淆

扮咩高尚
trump多低學歷老人票係事實

講事實出黎都叫扮高尚？

所以話比你美國讀書把撚哂 自己最無critical thinking 又話人冇

呢家我教精你呀傻豬

一啲都無混淆

我就係講緊香港後生+學歷高都只係美國老人 level

你係咪失憶呀傻豬 上面先話人 Trumptard同 無critical thinking , 支持民主黨就一定有呀? 你咪冇囉

其實如果連登仔知奧巴馬做過乜同佢個game plan，未必會buy，但肯定唔會話佢左膠

- 移民＜＜奧巴馬一上任就大量遣返有案底非法移民同新移民，2012年破埋紀錄遣返409,849人（對比2018年Donald Trump遣返256,085人），美國人叫佢“deporter in chief”

Why Trump Has Deported Fewer Immigrants Than Obama

- 任內ISIS壯大＜＜ISIS起源有唔同講法（波斯灣戰爭／伊拉克戰爭之後從蓋達分裂出），但共識係伊拉克戰爭之後開始壯大。布殊佔領伊拉克之後解散軍隊同警察，又無重組經濟秩序，結果一班受過軍訓嘅人就加入恐怖組織，駐阿富汗同伊拉克美軍淨係顧住首都已經唔得閒，恐怖分子就係偏遠地區發跡。奧巴馬嘅錯誤同布殊一樣，就係出兵（對敍利亞）之後冇plan，亂局助長ISIS。不過2014年起ISIS開始沒落，2016任期尾10個主要抓點已經得返4個。

ISIS Has Lost Many of the Key Places It Once Controlled

The True Origins of ISIS

- 養大支那＜＜重返亞太係奧巴馬提出（Pivot），TPP完全係為圍堵中國而設，用優待大企業嘅條件吸引外資撤出中國，條款冇一樣係中國可以接受（關稅、知識產權……）。當然Donald Trump同國會反對TPP唔係冇道理，工廠由美國、中國搬入東南亞，會損害本地勞工權益。但上面有巴打講咗，打關稅同貿易戰即係損敵一千自傷八百，好似美國有唔少共和黨州份就用緊華為通訊基建。而家面對中國強權，需要類似美國嘅戰後西歐外交模式，即係NATO一類國際組織聯手對抗蘇聯，美國喺亞洲搞咗幾十年嘅單邊外交已經唔足以應付，Donald Trump以為可以用強人手段迫盟友就範，但國際形勢比佢想像複雜，好似日韓交惡，韓國罷買日貨，Donald Trump又逼日本買美國車，咁日本就同中國傾生意補返條數（河野太郎同華春瑩唔係無端端扮frd），盟友都影響唔到，更加唔好講其他缺口（例如柬埔寨同斯里蘭卡）。打貿易戰都唔緊要，就怕Donald Trump縮，佢唔係冇前科，同墨西哥同加拿大談判時吹到大一大，最尾落地還錢簽咗份冇乜實際改變嘅嘢；同埋佢純粹當香港係張貿易牌，一開始講到明話示威係暴動（"riot"）、中國自己搞掂，係國會同官員企硬佢先轉軚，唔排除選舉期一到佢就妥協簽份不溫不火嘅協議當同選民交代呢個可能。香港要向外國求助，應該係揸住普世價值（自由、平等、人權、民主……）同對抗中共呢兩個最大公約數去遊說，而唔係矮化自己求Donald Trump打救。

- 減稅＜＜Donald Trump減稅的確係偏袒有錢人，愈有錢減愈多。2018年份過萬億減稅案，中等收入嗰五分一稅後收入多1.6%，一年1000美金，最top嗰五分一係2.9%，最低嗰五分一係0.4%。我覺得香港人到2019年如果仲相信咩滴漏理論真係好可悲。

A Year After the Middle Class Tax Cut, the Rich Are Winning

奧巴馬醫保＜＜個雛型係羅姆尼搞先，奧巴馬加咗政府津貼低收入人士條款，但仍然係私人企業市場，政府只係initiate一個平台俾醫保公司提供平價保險。Obamacare當然有問題，但問題唔係在於佢係政府干預，而係牟利主導，基本上universal healthcare係美國人共識訴求，連Candidate Trump都支持，不過President Trump就拋個會令2200萬人冇咗醫保嘅方案出嚟，共和黨有兩院優勢都過唔到就知咩事。

10%失業率＜＜Fox News曾經用初上任時期經濟數據諗住踩奧巴馬捧Donald Trump，完全唔覺自己邏輯有bug

Fox News tried to criticise Barack Obama, accidentally praised him instead

搬龍門黎計 左膠真係世紀級

巴打中肯

obama, Hillary, joe biden, nancy pelosi呢班係偽左膠 只不過為年輕人選票同埋比黨內班"progressive"夾住先appeal成咁

支持民主黨唔一定有

但我話得你啱喎

post埋啲misleading graph出黎
講啲point on9到

無fact substantiate自己
我post嘅point全部有fact backup自己
唔係靠feeling

btw其實2014年雨傘時期國會有研究過而家份香港人權及民主法案嘅雛型，不過經過79日運動拖死之後就冷卻咗，一路排唔返上議事日程

扮咩呀你

佢講啲point同你講過啲係對立喎

原來鬧人低學歷廢老都 唔係靠feeling
臉皮厚到咁點玩呀 ching

俾埋數據你又唔睇
講事實feel咩ing

收檔啦
條撚樣當年靠fb當選

nigger ma返去奶共啦

原來叫人trumptard 就係數據
屌人「歧視」就聲大大
自己歧視就係「present 數據」
Ching 好波

手足你小心被某位「高學歷會員」話你係低智廢老

我五年前已經屌柒隻死黑鬼搞到世界大亂

其實睇番上面佢已經輸左debate 仲嘈乜

我果幾張圖佢都駁唔到 又話人咩misleading , 點知自己搵張all employee同blue collar比 咁都話自己贏 其實你係咪接受唔到現實

呢條傻西仲未知自已 out晒

係，佢真係無撚用，
反而侵侵一早就睇穿左支那嘅野心

條垃圾

其實講多都晒氣
睇下啲reply 個個nigga前nigger後

同美國啲廢老一樣咁racist
中意埋同一樣嘢係無可口非

真係好想post呢條link上reddit俾人睇下lihkg嘅真面目

我都覺得啊侵應該會為連任簽一份臨時協議先，將香港牌就唔會咁快用

睇黎歧視係咩你都未知

personal attack=／=歧視呀傻仔

笑撚死
屌佢政績上做唔到野個d 你唔睇
剩係識放大 力架 呢個字黎嘈

奧小黑返非洲食屎啦

其實有咩好比較，時代唔同政策都唔同。
依家吹trump都係因為佢係今次運動幫到手姐。但對佢地黎講，利益先係最緊要。
無錯，係社交媒體最驚就係同溫層，唔係我地都唔使做大量文宣啦。
所以我覺得奧巴馬都岩岩地嘅，唔好生活係同溫層度。
但係trump應該有佢自己社交媒體幕後團隊幫佢做分析，而且佢夠強勢，只要佢覺得有利可討就去馬。

其實你屌佢地咪好 點解要無啦啦走黎屌我? 我成個post都無屌過obama 只係列左幾個point出黎你就話我trumptard , 明自己問題係邊未? 記住係美國讀大學唔好再咁啦 要學識接受唔同意見

得啦得啦
繼續搬啦
孔乙己都有教啦 讀書人的事能算偷嗎

當年明明係民主黨屌鳩侵話佢deport非法移民冇人道
但明明黑馬deport得仲多

收皮啦 我地偉大既democrat 係絕對唔會錯架
就算有錯都係比gop 累

通俄門唔係最後prove到侵團隊清白咩

睇左膠死撐都係一種樂趣
我以前見過有女權人士話女人係home depot 返工 = stem

過兩日我用返呢個例子笑9佢就話我老屈

Trump有咩policy支持blue collar你咪講嚟聽下囉

貼幾個誓都未宣已經先緊嘅graph出黎當係贏？ 其實你係咪未畢業扮畢咗業呀

我發覺次次貼親呢條cnn producer 話通俄門係老作既片都冇左膠應

以家養撚大左條龍 。你地美國人好自為知⋯⋯

咩呀 trump 邊有做過野呀
你話全部都係奧巴馬年代帶落黎
而家叫人講返trump 做過咩出黎
一粒鐘都唔洗就玩迴文鏢自車

喂 你個post咁misleading好難唔屌你喎

racist有咩好屌？第一日上lihkg？根本lost cause

請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！

你水平仲低過ChrolloLucilfer我真係回你都費事

你連歧視係咩都未知
靜係單打重要無point

講啲嘢以為自己好好笑
真心， level太低只會變成ad hominem debate

Trump上任踢爆華為 各方面手段 明顯係比奧巴馬強

唔岩你心意就叫misleading 你真係痴撚線 上邊幾張圖加埋條片你咪自己check下邊張係錯囉 你覺得所有都係奧巴馬功勞係你既opinion only
我覺得Trump deregulate 同埋 扣公司稅係帶到新職位 + manufacturing jobs
你覺得Trump 既policy冇用係你意見姐 咪當真理啦

試想像而家美國總統係奧巴馬或希拉莉, 個世界會變成點

你咁都講得出，睇來左膠傳媒威力真係唔好睇少；佢真係發聲，講完就算。TPP 跟本唔撚掂，現在跟本冇人提，先俄後中，你平行宇宙；佢跟本一事冇成；最勁就係第一黑人總統囉同印証咗氣候轉變跟本係搵鳩你笨囉

仲係度扮哂水平高 根本乜柒都冇答過 自己柒完又話當你岩囉 你件極品ABC真係好難頂

冇計啦 我都唔支持hlc
梗係deplorables 黎架

唔撚識應仲要攞尾彩話廢事回

條友幾粒鐘從來冇正面回應奧巴馬政績柒
剩係每個cm 加句低學歷就當有pt

港女ABC真係好惡頂

你溝左佢囉

不了 多數都是肥婆黎

係唔係misleading係咩你都唔識？
張圖無「錯」唔代表唔係misleading

我同你講既一樣係opinion
我無講過自己講嘅係真理

你俾度prove證明你個point我轉軚容乜易
問題係你俾唔到

似係你當你講嘅嘢係真理多啲

肯答未呀
究竟奧巴馬8年任期有咩政績呀
吹到咁大又冇貨賣

比個like你

同道喎
我一樣唔支持hlc

不過對非黑即白嘅你嚟講係難理解啲

其實d圖有咩misleading?

養大土共嘅罪人就唔該摺埋一邊啦。

人地高學歷知識份子話你mislead 就係mislead 架啦

肯覆下你個奧巴馬有咩政績未

你係咪傻架 果幾張圖係gov source黎架啵 gov source都要我prove? 不如你prove左你果張先啦

你個數據入曬奧仔數，咁撚神，
油價控制個到你一定錯，唔關奧仔事，係OPEC要打鳩美國 fracking（唔好講係奧仔功努），加產減價。
經濟封鎖係大圍野 (你當EU死)。
自已睇

現在美國對中國單對單呀，你試吓中國打鳩印度，全球經濟封鎖中國

佢本身都慢半拍
打ISIS果陣下下都要過佢做決定先得

俄佬經濟咁垃圾點同支那比呀

佢d口氣好似個件高學歷廢青

件件都神神化化

咪同上星期話美國選舉人票=功能組別個條on9一樣
不過唔同既係個條友知自己柒左 會潛返一陣水

呢條友就無限死撐+spin
唔識應就話自己廢事回

冇計，聽華爾街講同左膠主義

唔想回佢了 痴撚線

唔知外界點評價同報道咁咪=比傳媒控制晒輿論

睇死佢會quote 你呢句
然後無限放大 話你唔想傾

cut晒前面， 08之前係大跌，08之後係一路升緊
啲data係專簡啱obama跌trump升narrative嚟post
例如Goods-Producing Industries成個工業employment rate都升緊
特登簡blue collar jobs嚟post
仲要個scale有咁細set到咁細
明明只係3%difference

你知唔知人地點解要開個記者會? 就係駁D人話trump任內經濟好係歸功哂奧巴馬

呢家人地就係show奧巴馬最尾4年既一D跌緊既經濟數據(連住trump任期)黎駁你地係錯

有咩問題?

難得你咁有耐性

頂唔頂鳩中國，同佢做得好唔好冇關；
你話今日美國經濟嘅增長好明顯係上屆政府嘅功勞啦，唔好睇咁多 MSNBC、CNN，連美國國內經濟學者都唔明今日美國經濟。因為個 cycle 同數據斷層咗；
重有火都來，近來左膠傳媒係咁吹衰退

傻個個會唔會係你

先唔講gov source有一定真依個咁天真嘅想法係有幾on9
張圖真唔真同係唔係misleading兩樣嘢嚟
你到而家都未明

黑鬼算數啦

你都痴撚線既 我梗係信美帝政府數據啦 有咩問題

你若果覺得佢係錯既你就prove佢錯啦 我係唔洗prove架on9

你講起火都來，屌鳩佢地，由2012年查到2015年開始情報中心係咁叫膠拿大同美國要防止華為中興，兩大左膠皇on膠膠，企起到，乜膠都冇做

你係咪民主黨，重係咁諗

正如恆指每日都有升跌 你唔可以用短期升幅黎解釋長期走勢

侵政府拎短期升跌黎看圖說故事就係 misleading

你係真唔明 定唔想明

最好笑係叙利亞，開頭叙利亞正苦用化武，佢走出來指指點點，比普京一句，係咪想落場，即刻鳩縮

我就快放棄

無計， lihkg幫trump做神做咗太耐
加上trump大美國反中反女權反移民開正連登仔個番
基本上好難理性討論

其實化武單野究竟真定假

你真係有病，個十幾個人唔關通俄事。唔好睇咁多 msnbc

現在傳緊，普京跟本買兩邊，所以民主黨先吹足到咁大。

又走住黎屌

咪講埋幾舊懶係高級無意義既term出黎啦

奧巴馬任期得8年 佢舊年9月開記者會 只有2017年整年數據

佢邊有拎黎解釋長期走勢 佢只係show比你睇奧巴馬時期最尾4年有跌勢到17年有幾張明顯反彈 你覺得係看圖說故事係你既opinion
並無解釋點解會升

黑馬時代明明最左膠
但當時美國成3成半nigga覺得自己受歧視
仲要我記得當時針對nigga既警暴成日發生
個個星期cctvb喺度講某某nigga比警犬打死

你估你真係炒緊股票咩 美帝總統得4年/8年任期 換人換得咁密 點睇長期走勢呀?

上面位ching都提到啦 Trump同obama政策咁唔同 cycle斷左 點解升係關obama事唔係關Trump事

得 fox news 有立場； CNN, MSNBC, NBC，ABC ，NPR 個批冇，你係咪要驗吓腦

"Media has no obligation to be honest or to report the news; they are only reporting the narrative"

就算短期股票無啦啦V位反彈都有誘因啦

請問2016 nov除左Trump當選之外仲有咩大事

係你先回佢，
巴黎協議 <---屌佢，唔包中國、印度 (???)，你做來有用
核協議<---係咪講彈導，唔包中國，你做來有用
TPP <----中共就快打通出 arabian sea 路口，重玩道些野，自已要真出手，單對單。

美國主流傳媒不嬲都係美國人眼中左傾，但你諗清楚美國意識形態自Nixon / Reagen 年代已經開始右傾，美國傳媒係國際上叫中間派，跟本唔存在左膠主流傳媒呢回事。仲有如果你有睇過Reagen --> HW Bush --> Clinton 個經濟因素同發展就會知咩叫後人乘涼。睇CNN根本唔會知呢啲野，真係對嗰邊有多啲認識就知 NY Times, Wash Po 係權威， Atlantic New Yorker 係知識文化分子，Bloomberg Fortune 係經濟，唔好下下以為人淨係識CNN Cable news 好唔好?

這句真，不過因通俄吹大咗， CNN 冇人睇，現在 MSNBC 好多人睇

佢地唔明美國幫香港本身就係一件左膠行為。香港極右既論調同大陸班極右主張留島不留人係同一個思維，同一種人，只係立場不同

大陸班小粉紅除左反中外，其他問題既立場同主流連登仔非常一致

其實你兩條友除左互打飛機+屈人係藍絲 /低學歷之外
有冇正面回應過上面巴打講既野？

Sorry
原來支那仔黎

死開啦黑鬼

真，叙利亞正苦比人打到就亡，重理得你；2017個次，侵點都炸吓佢批垃圾叫佢唔好咁揚

好老實，現在美國經濟由侵上台跟本就打緊補針，侵侵用扣稅來引返曬大企業喺外國嘅錢回來，但唔長遠；所以近來左媒先吹就衰退來做勢（2018開始，經濟學家己講個市唔合經濟道理，應該2017左右開始回軟），想推爆個市。

侵侵兩年平定ISIS，又搞等大陸開始食草

佢引導你諗佢嘅新聞來源係fox, 你估佢真係專睇fox咩，就好似佢講啲疑似racist嘅言論，咪又係為咗吸納右翼支持，係真嘅racist洗撚講出嚟咩

Trump淨係睇Fox News依個係事實，自己留意下美國政治新聞啦。白宮消息人士講左好多次，Trump白宮同airforce 1都係長播Fox News, 開會用Fox News黎反駁自己白宮intelligence，甚至基於Fox News訂政策。
唔好用政治理性去理解Trump嘅行為，佢係一個徹頭徹尾嘅on9。

屌你老母 d人走晒就出返黎攞尾彩呀
肯答你奧巴馬究竟勁過 華盛頓 / 林肯 / 羅斯福 / 列根邊個未呀

奶共力架